毒撚既你入一入黎

如閣下覺得自己係毒撚就
唔係就

要誠實

我自投

推

好誠實啊

有無人想稅毒